［世紀大戰］連登仔撐美斯定C朗

只論兩者 撇除球迷唔講
正評美斯
負評C朗

二元對立?
你咪就係嗰啲垃圾球迷囉

On9依加拎住支槍逼你投？中立球迷咪睇完就算囉on9仔

我撐C朗 強姦冇罪 雞姦有理

AGGRE
根本唔同級數

條傻閪之前巴塞jackto見過啦 我話畀時間馬琴 佢屌返我轉頭 原來係爆閘狗嚟